唔係好舒服，畫左幅背影

畫功唔好

見到正義既光芒😞
Btw. RIP

息死者安息，香港加油。
聽日我地會連同你嘅精神一齊努力。

畫得好靚
啲背影光唔知點形容
但就好似佢完成左某啲野咁 好光榮咁退下個種感覺..
唔會俾佢啲血白流

*願

唔好整喊我

借做頭像先
聽日見

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

如果可以將佢畫成個頭小小仰天,咁就完美

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己
你睇完都灰打去NGO
fb好多間都出左熱線
咪撚死
一個都不能少

離開的時候 就當我飛翔
自由飛翔

借做頭像

Sorry...我知咁講唔好⋯⋯但⋯⋯好似龜頭⋯⋯

推

好靚
香港人會記得佢
唔會俾佢白死

見到想喊
其實已經好靚嫁啦

lm

支持

Support

用咗做頭像

巴打，我借左黎放左上FB